點解唔report 警察facebook

中國人唔準用facebook

共產黨開既page應該ban左佢